整場運動係我哋呢班年青人救咗香港

我哋由5月已經開始打文宣
用咗好多前人無諗過嘅方法
利用而家有嘅技術盡量spread出去
集合眾人之力
結果兩次遊行再次破紀錄
612我哋企到最前
但我哋無害怕
連日嚟大家通宵頂完又頂、撐完又撐
可以逼到政府短時間唔敢放上枱再講送中
我對大家感到非常驕傲
但場戰爭仲未完結
大家如果覺得好攰無心機
不妨拎返黑警啲片嚟睇、睇柒婆個柒頭樣黑口黑面
甚至係諗起太古廣場嘅義士，以生命作出最高層次嘅犧牲
我哋一定要堅持落去
年青人係香港嘅將來
完全唔到班廢老話事
我哋要堅持自己相信嘅價值
唔可以令整個6月做嘅嘢白白浪費
各位加油，星期五見

抗爭到底

香港人加油

大家要堅持落去革命仲未成功

唔好分化 全香港人都有努力

香港人仍雖努力

冇必要分年唔年青人
有做過野嘅唔理大人細佬都有份救香港

勿打飛機
勿氣餒

個個都有努力

和理非都好多非青年人
世代之爭outdate啦

唔好再打飛機
暫時暫停其他討論！討論下行動如果升級！

烈士都唔算救左香港 ?

繼續抗爭 加油
有朋友話7 1 因為攰應該唔會出黎遊行
聽到覺得好sad